[文宣] 趁住和你飛2.0，不如試吓搞五罷

朋友借account post︰
罷工、罷市、罷學、罷買之外，其實可以加多個「罷遊」！ 講緊嘅係發揮香港人好客精神，多啲關心訪港旅客安全。依家香港警隊已經完全失控，再加上鄉黑恐襲，如果旅客覺得唔安全就未必留喺香港啦。澳洲已經帶頭發出旅遊警告啦，香港咁依靠旅遊業，罷遊可以為香港經濟帶來壓力，逼政府正視市民五大訴求！

試吓十連先

1

2

3

4

5

6

7

8

我冇嘢講

9

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有28,011個簽名（9 Aug 2019 at 03:26）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

搞埋旅客，正呀

認為有deadline只會減慢進化的速度。
🍰🍰🍰

原因係咩？
deadline嘅時間係一齊定，搵個共識
依家共識已經有，就係和理非回合，加強文宣
減慢啲乜嘢？
冇deadline嘅話就各有各詮釋幾時升級，就冇咗保障和理非回合嘅作用

因為有好多新人要升級，有好多新方法新玩具要試。 Set 好哂時間就會少左機會玩。想人多可以 Set 日期集合，但唔應該之前唔畀人玩。

乜野叫保障和理非回合？怕有警察阻止和理非集會？上次有不反對通知書都射入廟。